［細思極恐］鬼國移動又出招喇！

特登製造d「不便」、「延遲」出黎，谷你地去down佢地個app，就可以解決到呢d問題，仲隨時check到流量添，真係方便喇

Down果個正傻仔 等住返大灣區共享榮耀

PS 搞緊轉台

咩人先會用強国電訊商？

樓主弱智

無錯 我窮

但純粹想分享 因為全香港咁大實有人用

窮人

樓主轉台啦好嗎？點解你仲用緊送中移動㗎？

我份約3月先到期

轉咩台好

要的起心肝轉了

等緊到期

同問

我都未到期 不過都唔想用中移動 直接買多個號碼上台 用緊 SMT

原來仲有喧多傻鳩會用

大把 唔係做咩買太空卡